## Modularbeit Informatik WiSe 20/21:

# GIT installiert
# GIT commit angefügt
# Projektvorlage individualisiert
# Mobile First skizze erstellt
# Sitemap Skizze erstelltgit
# Aufgabe 1 Struktogramm Unicode Code Point
# Aufgabe 2 JavaScript Methode
# Zeiterfassung Tabelle erstellen 
# Projektplan erstellt
# Lerntagebuch erstellt
# Fazit